本 HR 決定教大家寫 linkedin 自介

請放低上一兩份工作title同埋學歷 ，本HR會示範一次

學歷 hsu fg bsex first hon
灝天金融煙腸
2年ptgf經驗

洗碗
地盤

Ive文科，thanks

Job title: Cheif Executive
Qualification: 考第一

阿 sir 今次又想查邊單案？

樓主校台吉他大師

中學畢業 bio physics DSE 15分
做左starbucks 2年

achievements:
用sofi六個月賺左5%
LOL金2
fall guys有32個皇冠

想in ibank thanks

Finance Specialist at [Company name] | HSU BSex 1st class | 2+ exp PTGF | Feminist | Free The Nipple

I am free the pussy activist

難少少

Material Cleaning Specialist | Architect | Ive (ChaiWan) | Looking 4 OPPORTUNITIES

Chief Executive, PRCHK | 20+ exp in AO |HKU Social science | No. 1 in most exams taken | Leadership

HSU Finance Second up Grad GPA 3.4
HSBC PTCSO (Teller) 上年9月做到呢家

你唔係菲傭，唔洗 sir 我

有啲難寫:
DOG | Good boy

創科局intern
fg
ive it
見過steve jobs
請出招

職業：兒子
兼職：黄店品評師暨連登鍵盤戰士

Investor, Fund Manager | [US Stock/HK Stock/ ...] Trader | Esport Enthusiast | Part-time Barista at Starbucks | DSE 15/42

Relationship Management | Finance, HSBC | HSU BFin 2:1 | Looking for OPPORTUNITIES

2020 FG | Data Security Specialist | ITB Intern | Tech geek | Growth Hacker | Steve Jobs Enthusiast

XGU 7onour

會唔會變真心post

認真mode請教吓
通常自介最尾個point (xx specialist / Enthusiast )
應該寫咩？點衡量寫啲咩？